打邊爐食蟹柳個塊膠紙究竟洗唔洗meet左先？

點睇

食埋

會meet

不嬲都淨係食張紙
唔食解劉

只食膠紙

原理同大白兔奶糖一樣

你食大白兔糖會唔會meet?

睇你想食條蟹柳定食張膠紙

膠+熱=

火+膠就=

你食腸唔通扔撚咗個腸衣？

搣左咪散撚哂囉

同frd討論過無限次仲係未有結果

癡線 張紙先最好味
打邊爐將蟹柳連紙煲 等到最尾食
成張紙入哂味 諗起都覺得正

我與膠再+上你

溫度將提升更多

食蟹柳唔食張紙食黎把撚啊？

係掉左蟹柳食張紙 不嬲都係咁食